xx(

骨感美人

幫你接

比一打你不用找

你好慷慨

浮雲爺
幾時帶我地食好野

點解呀
發生咩事

數數佢

真係12個喎
送返4隻 當回禮

咁抵你死

仲唔快d斟茶認錯

Fuck you

你死啦
葉葉完全no show你

你好靚

想索你隔甩底

我想奶

Fuck you back

有毛

你好型

想奶你腳指

正

仲好
最好有埋汗

出黎互射未

互含 我扯咗了

淨係打字都扯

微胖

勁？

想學

bb

出嚟學嘢

Cc

？

u aa

On9 me gg

where yours gg

扯緊

圖?

射爆moon

木偶仔(24歲)

咩事呀你

濛（狗）

咩事啊我

我想問邊度可以換唉瘋moon貼

我啱啱打爆咗我細妹個電話

抵

( Show Blocked User - 緣止落葉 )

邊到可以整返個moon

留手啊版主

你老母個閪

眼訓

關我撚事？

超眼訓

關我超撚事？

十分眼訓

關我十分撚事？

我有條十分撚

屌你老母點解可以咁鳩

圖

邊撚到鳩

驚你自卑

你個樣

冇尊嚴

我一百分喔